FIFA20 Ultimate Team 討論區 (254) 星期四紅卡齊齊中好野

誤中1001

成仔

當你門前3碼禁極都唔射門
空龍頂出柱外
然後隻JAMES可以撞到隻佩老大仆街既時候
我就知可以放低手制

Nplm

似係bug
我都被迫開過press

呢隻game 真係cls

再問吓,如果打balanced cdm,fs tielemans 轉tots kovacic 算唔算upgrade?驚4星腳

大UP啦

成仔好撚慘

態度正確

今日有兩場連續幾下tackle 中晒但個波都跌返俾對面
一尻射入我加全餐

㩒極唔射真係好反智
Tapin仲要控一腳係咩玩法

ea真係好撚仆街 賣毒品咁 屌佢老母

成仔開左進攻嗰格當左防守

約左我fanny個兩位巴打
我要再晏少少

呢個bug講過，會半場體力歸零
個龍都零埋

無啦 佢之後都睇返4 分鐘個scene 然後test 又test 過 都應該係bug 架啦 呢隻game 真係笑話

我都偏向信係bug
真係好撚on9

用開比比鳥 多左隻awb 用 依加多左隻90Laporte 同比比鳥 用唔用嚟整阿朗素好 利申用緊普金羅拔臣

呢啲波永世唔入（上個po send 錯link)

要不時㩒黎check 下

No problem
我10:30-1:00

我都試過冇啦啦幫我開左obs

岩先刷jimenez打左場
對住條友差不多9個定10個係哂禁區入面，起親腳佢都有人撲上黎block shot，有時佢又手控多隻上黎幫手封
有幾下交橫諗住tap in入到，點知佢d電腦後衛自己撲埋黎擋，有一下小禁區射近柱諗住入啦點知佢隻中堅唔知邊到飛埋黎伸碌鳩出黎擋
真係隊碌鳩出黎擋，唔係伸腳，果下o哂咀我都要睇慢鏡佢係點擋
佢班後衛救d波仲多過隻龍門

chatroom 真係好北京電視機

Pogba升返 你覺得呢

不了 出我阿skoratis

Papa 手殘打錯

隻RTFF文尼好似越黎越慢
已經成幾個禮拜跑唔郁

冇得講 杯仔就算啦 輸左係事實 佢冇心開/冇開都係事實 唯有當上一堂

唔係 多左個人講波都要屌
Respect?

中過啦呢個bug 係有

我完左場睇完佢係比人屈就走左 發生咩事

開場之前又屌人長面又話笑乜柒又乜乜乜 叫人走開
唔知佢地係咪好fd啦唔知 但一入到去就見到固定幾個屌屌貢 真係唔開胃

之前係咪有人教header要用low driven l1+r1 利申未試過

5聯賽陣容刷極刷唔到點刷

永遠點都會有haters
想知lui gor會唔會都有haters佢打fifa真係好脾氣到cls

我打433（1）
喊包 賓爺 martins
sissoko pogba 阿朗cm位
mendy lenglet lucas hernadez totgs古惑大盜
gk neuer
要係咁用綠線＋同國籍互搭先full chem到

用晒成副身家買咗隻95 Son撚下
新卡真係好撚勁亂射都入

我係

Neymar Werner Bellarabi
Thiago Mendes rijk Ozil
Mendy Ramos smalling taa
Pau Lopez

fred頂唔頂到rg kante打cdm stay back

唔係要葡超咩

比新卡屌打到傻 是但一隻tots epl forward就gg

定用storyline牙石好

有無巴打打fdly

可以

因為你睇慣快左

其他卡都buff曬速

Add左

想跟隊

以為你話online任tim
葡超好似係sb黎，每個league 1隻唔難解
但小心中文翻譯又係錯，要睇英文

bro u invite?

ok

城巴 岩岩加左你 等你

jesus要輸了
kc係咪連登巴打黎

應該唔係
都係E1個堆黎

屌比佢fake 撚左要土超荷甲先刷到
Ea 啲中文邊銀佢譯

ching add me?

play tonight gang band

葡超入波咋嗎 冇要hybrid其他聯

係呀好撚on9
ea d任務中文翻譯永遠都係錯

wtf

有啲位明明甩晒腳但都痴返個波
明明前面兩三個人但都照過
明明唔啱位但亂射都入

新卡buff真係好明顯

屌你老母
成堆bday卡俾啲垃圾德甲普金卡又後追又撞開我咁
打條撚咩

上定下好打4231
下係天使打正前 包皮同v仔兩邊
覺得天使有d硬直 唔係好識用
賣左佢有1m 點upgrade好

依家開機

gg

今日的普金真係好惡，求其射都入，好難搞，的任分開幾日慢慢做算

依家d 人壓力大到 單刀中柱唔關我事架喎
之後85分鐘自隊我又以為佢troll game

Gg 好波 我防守控人唔夠快

招fdly

呢啲on9仔留喺世上都唔知有咩用

要5腳撚
Tots son 定91油雞 定mid 告
定有其他選擇

多sm就告
如果唔係應該油雞好d

真心佩服FIFA呢隻GAME
打場FRDLY都可以想掉手制
打WL都無咁燥

打緊假波
冇開press
Setting係balanced
但係ea同我搞到咁

又冇左ping顯示？

錯ser

你地班禽獸平時幾多win架 個個都咁撚勁既

想all in買icon st撚下，差唔多價錢下
mid cruyff or moment dalglish?
啲人話cruyff手感會似尼馬，杜似ben sir，我兩隻都幾啱手感，先唔好計sm，有冇巴打有兩隻食評

Cruyff 淨係對短襪已經好好j bb長期用家 射波好正

好難唔計sm
睇你鍾唔鍾意用5星sm
因為要用5星sm先真正發揮到cruyff
唔係嘅話就杜sir油雞好啲

牙石勁過fred

紅卡中 牙石都開心

牛尾巴努力學緊
不過Running scoop turn又真係會成日用嘅.....係咪淨係因為咁已經要cruyff
睇stat 杜sir射術好似高幾班，所以先1516

幾時到西甲呀
糾結緊做唔做隻trippier
好貴

屌 我都中obs bug好彩普通rival

睇下你會唔會用/ 等隻carvajal
應該都係佢

岩岩放工，有無巴打想打場友誼波??
金2.5仔想進步

Tots semedo is coming

Psn

加左我先，沖個涼打得

Psn/tg

Ok 我打多場加你

準備一日內比第4個巴打奢

世三咩psn

Ching gg

真係出嘅話我多多都做

今日都想搵巴打打fdly不過做完asm未訓過 聽日見

仲有無巴打打fdly

有冇巴打用過fs tonali?
打4231防中moment列卡同佢邊個會好啲？

同raymond 巴打打一場先

巴打 psn?

巴打平時幾win 救命 突然覺得自己好廢

Engine la

打完入我到 我仲等緊你

Thx
Mid 告係咪似屁馬

只求非籠門

普金semedo已經係一個bug
tots已經有佢真係超legend level

穩17

場波我地好近喎

巴打平時都應該17?

ok, 打緊加時

今星期17 之前打14停 打盡應該都上到17

想入手tots epl 最佳時機係幾時？

GG生路巴

gg 好玩

傾左成日
而家有靚價就入啦

我而家BID左AWB 300K
福 MAHREZ 神軒再等出SBC睇睇

有啲Wl 最後幾場feel

點解反牛次次都變咗做zidane轉身
有冇教學

壽司打邊係咪始終好過tots mahrez？
想升一升級隊野

真 明明正牛又出到

Ndidi 係咪要食shadow先有用 用開sissoko 完全用唔掂依隻

30幾萬嘅英超右翼有啲咩推介?
Ss Lucas/ tots adama用得佢?

差唔多實力，不過你穩17，始終勁d

方向 斜小小都會變施轉

4吓都係想出反牛
求教

沙地tots

第一張兩下施丹轉身忍唔住笑左
我估開始個方向錯左

英超upgrade let’s go

右菇開始個位錯左先岩
方向錯好似1999

第一張3吓都係想出反牛

第一段片唔係對住正12點 斜左 變左施轉

Sbc果隻沙地4不像咁

無刷任上返 D6 發現d人好品左 同識skip replay
輸波又會讓人做任務，唔會死都阻住你攬炒
同D987 比簡直係天堂同地獄

仲有冇巴打奢我 請留低psn

同左依度幾個穩17win巴打友賽，都輸哂
可以肯定我平時17win係EA送比我，實力未夠穩定17

有無tg

我14win

冇咗普金刷稀有
撚有咁多閃金刷咩ea

真轟

好撚痛

唔貪心，開到一張就夠

80 Bailly

我淨係贏到你 仲要係贏隻kent 其他幾個17w巴打都奢我

睇開啲 要中既11win都會中totssf 迪布尼

張基奧雲高幾撚勁

你已經有幾張

17w 揮手區

幻覺黎架

omfg

有冇人會專登去攪隻巴西沙特佬

上面班EA打手又開工啦

快做

巴西人贏4場啫
唔難

未睇requirement 如果可以順面奴ayoze既我做 當肥抵

伯母好唔得閒

我地係咪玩緊同一隻game

猁超絕UP

15分鐘未夠已經4隻

EA係咪痴撚左線我都中左隻un吹adama

我真係恭喜你哋。。。

屌你老母walk out都冇

Player group 9球員姐係邊啲

用緊隻87 ndidi已經好用過sissoko好多喎 又搶得又靈活過ssk

成班打手做82定英超

我打開41212 放左右兩邊中場 或者4231 要點set 唔知點解有時成日企喺度睇波 郁都唔郁下

ea打手我屌晒你地，做撚左三包最高82

PL

見到bid緊2800一張rare gold

仆街繼bd之後又要洗倉

On9連開2包都係ozil

都好

ndidi呢啲純防中好難擺到左右中場用喎 最好4231擺cdm啦再搭隻b2b 佢mid/high workrate多留後係正常 想叫佢上係要多啲l1手動

GG世三巴

有無咁多人中呀成個tg同連登都係tots

Gg 比巴打大奢殺

吓真係會中㗎咩
點解我乜都冇

收EA錢做打手無良心

好多打手 屌

聽日做兩包試下先

做左3包 80 82 79

推
個倉好多垃圾但唔知邊啲係

做3包毛都冇條

邊個sbc?

見到咁多巴打fdly 好想玩
收左機
留底tg 定等巴打add我

Rare gold

82+嗰個，但換極人都唔知邊啲係player group 9

同巴打打完friendly 就轉運

Rare gold x 7
All gold

明白因為要就隻普金kante 定放棄佢 我有高華錫中場

屌

其實都係要攞到個手感就得
逆牛我會建議唔好太chok盡個右菇，好似蜻蜓點水咁撥一下就ok
同埋要好注意起始望嗰個位，歪咗少少已經會fail

做左3包82+ 82 83 82
2包英超，得隻kante做肥，其他最高82，大部分untrade做勉強叫冇蝕比佢

開門Fake撚到

呢個位要12點逆時針轉去6點呀?

要繼續練吓

做左四pack
都係垃圾

肥料

做左頭半個ddg sbc 開alisson

Allison個價同做ddg個價接近一樣

我做82+ 都中

大概幾時出guarantee sbc?

robertson同alisson平到500k打包到兩張仲有淨

屌 我都想做打手呀 ea請人嗎

cls個個都中 整咗3包都冇

去到星期四派彩 可能400k打包

+1 +1

你。。收啦

總有一日到我po上嚟寸你哋

14lv 個包中 終於可以吸負評 雖然un吹

咁串？我就負皮你
好想中呀屌

有無人試過用富仔打cm/cdm？ 效果如何？

可以收工

又有你份

你好似第四隻tots....

又係你 英超up？

唔夠體

做咗廿包 walkout都冇嬲嬲地用coins開埋啲promo pack 最高得張84

屌 你地中撚夠未

係第五隻

係

訓 唔撚睇po

多謝你提醒

好撚慘

Ea 我dllm

真轟 qs左先 等sbc啦

抵啦
做打手咁爽

已經有隻影帝係qs

Feel撚到sbc/紅卡無間地獄

邊得嚟咁多英超rg

啲人咪炒其餘四大聯賽

今年真係好撚孤寒
d sbc pack已經廢左勁多不特止
家陣就完game都唔撚比人loop upgrade

做20 82+ 一個walkout 都無

無撚嘢呀 要epl rg

反正應該會出確保英超sbc
到時博果個仲好

冇衝突既咁又
果個就做硬，呢d upgrade就清下倉賭運

又中普巴...

想點呀蝶巴

今年第3次中佢

ea比左offer我82+

做左5包epl upgrade 得一包board,冇walkout

痴撚線

之前賭upgrade都係7隻 屌你今次11隻

蝶巴繼續做啦 我地同期見工架

82+?

第一pack 82+

有冇咁離譜

冇料到喎加里夫巴
全部82喎

我係咪今晚第一個沙特受害者

3包82+真係全部出82

又中，有冇咁旺

5包有4包係82，仲要重複

開左十包walkout 都無

有得中都叫受害者

做兩包最高80

10包冇walkout唔見工喇

越黎越搶口

就黎痴線到拎埋堆英超8283去賭

藍色帶 以為英超 今次仲唔到我？
屌你老母 EA 沙特人

已經做緊 十包都開垃圾

已經拎埋82去賭

屌那星唔小心拎左成隊英超閃金交左去gold upgrade

恭喜哂...

慘。。。。。

6包一限walkout, 2皮野一次都十將個

咁就冇咁隻kdb

打手要開工了

星期四紅卡係咪抽沙地同英超？

又出ucl84撚鳩我

終於到我入唔到隊

諗緊好唔好用埋其他聯賽rg搏82十

其實窮人隊佢真係首選

佢要爭正選
對手係tots kdb toty kante

有冇D4巴打 對嗰叫 joker861003 ，隊波叫hkischinasson ，我輸撚咗0-2唔夠打，仲要full reply 我，唉屌，好撚嬲

日經
好多巴打都打過佢
大部份都炒到佢on99
唔洗擺係心上 隨時聽日就有人po上黎幫你報左仇

Dr wl 成日見到 出名西

🍇 刷左幾包？

我真係好撚嬲，我好認真，認真過今個禮拜WL
但真係唔夠打，平時得17 wins....

巴打幫手報仇

個個都報喜 我抽咗幾包walkout都唔見有

Dr勿認真

唔係丫，我都做到冇哂人了

點解我upgrade中到普金Felipe Anderson既
唔係普金out pack架咩

8-10包左右 個倉淨番幾隻rare gold英超人

有無人知？

佢係community 唔係英超

係喎 thanks

啱啱打完佢
我隻兒子兩下扭哂佢龍都唔中 最後0-0

btw 上個禮拜都打過佢 贏咗

準備清埋德甲rg做upgrade

睇開啲
下次撞到幫你炒佢

我想再撞到佢，不過99 kdb 好勁

感謝

法甲tots幾時出？

想入定rg等上樓了

佢唔識攻 對住佢唔好標就得

冇曬rg喇

手機開俾ucl卡撚狗咁撚

下個totssf到咩聯賽

有冇巴打放coins 想收少少做guarantee SBC

Bd卡又跌

真係好易中

屌你中咪中囉 乜撚好易中

賭左十皮 walkout得一隻alisson 一隻250
收手了

Twitter d鬼佬cls

呢啲圖自己整都得

咁易整架咩

82+好癡線

次次我都食屎

刷咗10包 最勁83

x2

你地同個ea員工比係冇得比的

82+清咗倉 最高分得隻perisic 想問吓點apply做EA員工

抽50000果包coins，得一張85 totssf中堅，其餘最大都係82
ea我屌你老母

抽82+定英超pack

我想中隻奧巴收山 EA員工批唔批

比番toty個隻upgrade咪算

個post閃到

傳聞係德甲

有香港

訓醒英超閃金2500蚊隻

英超用埋80/1-3 都出70幾比我
82+出個死人沙超cb

82+ 做左6 7包好似 最好係保方

不嬲都有，不過早排ea租左第二個機房，之後就開始連唔到中亞，同埋個server西到仆街

做一包中84 anderson 果斷收手 志在參與

1.2m有無邊隻icon中鋒好用
prime享利勁唔勁

宜家收100萬coin要幾錢左右？

多謝頭先位手足送場未試過有人送
祝你星期4有運行

我都係等gurantee算 唉

個requirement 會幾高呢

擺個垃圾server係香港有撚用咩

做兩包英超最高得一張81..

87-88

估

杜sir五腳抵到爛
享利4* balance仲要低

Moment stoichkov

三星腳不了

次次見到dalglish同Butragueno都驚到仆街

mid個張夠唔夠用

如果用緊85 blanc + ndidi洗唔洗2隻都stay back?
定是但一隻set balance attack?

佢連埋沙地應該85-86都可以

會分開英超同沙地啦

夠 我都係用緊baby

做到最後一包 中rugby佬
本身都1516緊想試呢張

入左幾十萬肥料
應該要88 sbc起碼要30萬 ，入定達屎實無死

有冇人同我一樣，呢d 輪迴sbc冇中過好野

Here

我都入10隻支持下先

吻巴要block了

第一包
做完先發覺英超邊隻都入唔到隊
Qs唔qs好

你先成日中好野

夠薑QS

唔QS隻son正契弟兼中武肺呀屌你老母

講得出做唔到

做左7包1最叻得隻dc wa

個個都話中 痴撚線 做左2包得1張84 睇完nepenthez條片即刻賣曬剩返20幾張

咁撚串 入唔到隊咪qs咪撚收返黎玩

87+2tots or 88+1tots

1

2

1同2邊個好d

本身用開Rasford 搭Firmino 4231 narrow 鐘意佢地5*技可以first time scoop turn 拎波轉埋身+加速過人
icon swap換邊隻好?
一開始諗住換KaKa 但個個都話杜sir勁

抽左十幾包英超升級/82+ pack，一張好野都冇
拎番我祭出去既肥料番來，即係玩鳩我姐

卡卡啦 你都講左自己係玩咩 杜SIR呢D好易比人睇穿

琴日佢full reply我 最尾3:1佢

試過衝鏡衝到佢rq 果陣d6撞

點解佢咁廢都上到d4 我就d6都唔夠打 公平咩

DR勿認真
我DR同WL成績差勁遠
始終玩唔慣DR GAMEPLAY

極度懷疑自己唔係打緊同一隻驚
做咗幾包最好matip

其實我覺得唔抵做 賣曬d人仲抵 宜加3k一張

班支那人未必同一個人打同一個account
落咗D4打咗兩三次佢應該有D4 level
另一個爆機隊xiaolinlin又係唔止一個人打

一個月前WL 輸過比佢
冇DUM佢波鐘

1or2好 入場應該轉41212 Ben yedder 8chem會唔會好太影響

英超rg幾錢張而家

2600-2800

一起身冇左300k d卡無啦啦跌

啲tots都跌得幾快

出埋guarantee再趺多浸

roonie yau教佢打fifa

淺藍單燈

又汁10k

見呢度啲第一包第二包中想搏下
dklm全部呃人嘅

佢個陣唔平

ea請左好多打手

抽左10包EPL中左son 加3隻肥

中價就一定
貴個堆點睇, vvd aguero auba
應該唔會跌好多掛

真係上youtube睇人地一次開幾十包果d先準 現實係唔中果d唔會同你講 中果d先會po出黎

Who左先至講

真係每逢有upgrade sbc都勁多唔知乜水走出黎話中左乜柒乜柒多謝ea

比我曬下啦
今集抽pack 最貴中普金kante,promo 最好都係中 ss taa

做左五包零walkout, 隻75龍軒尼斯出左4次

其實未必
Guarantee硬吹
Market唔會多左貨
啲人開唔到想要嘅
就開始買卡入隊
好似係

應該話無一隻過82rate先啱

有冇人講下totssf Arnold個問題在邊，用緊totssf AWB，見個價差不多，諗緊換唔換

Wr

唔好QS 留返黎當肥料做icon SBC比大家睇

不過例牌一出promotion guarantee都好似會跌一跌先

想入kdb而家入唔入得過 定等派彩日？

呢個我記得
佢個陣好似爆機陣黎
我wl係贏左佢既
我記得我見佢普通話拼音fullreplay 佢
會唔會好賤格

xiao成日打 但佢又冇咩野 不過有時我炒佢 有時比佢炒 應該有唔同人打

多謝ea真係見到都想嘔

跌完 out pack升到傻
不過自用就由佢啦

埋數
燒左200+張卡

中kov x 2
Robertson
dean Henderson
89
85 x n

Pl 先中到藍卡
82+係廢嘅

咁誇張

咁計法 如果TRADABLE既卡 賣都幾抵下
2500 3000蚊張

不嬲放卡好過做，係賭仔性格累事

其實佢冇乜嘢
不過成隊爆機陣勁難打

我自己就唔主張主動message閪支那人
畀人report就唔好
in game閪佢就夠

我用緊，幾好用，又跑得快，又搶得，stayback都唔會自己上咗去攻，不過未用過tots awb，唔知有咩分別

我反而PL無中過 82+ 中左一地沙地龍+Adama

我就係用落唔啱有感，所以想換第二個試下

*手

古烈已跌穿400萬
好似琴晚430走左

awb個模組轉身冇tta咁靈活

想問下mid icon upgrade仲做唔做得過?

同埋icon swap 86 gullit 係咪冇乜用?
頂盡得14tokens 糾結緊gullit, puyol定maldini?

呢3張就馬甸尼

瘋了
都已經瘋了

Awb防守應該贏少少
但驚wf同邊線放長俾跑人跑狗唔係最穩陣

馬如果同普金vvd比 邊個會好用啲?
手控鍾意標波

唔好以為大家都熱狗唔駛who喎

馬甸尼快啲 出腳準啲 但冇vvd咁硬淨

所以我sell 哂我d rg 英超執錢好過
因為我知自己唔會中到好野
我total 開左40pack 野
一隻totssf 都無

我就係覺得佢𨍭身失位就追唔返

都係睇你手頭上幾多張卡 賣到幾錢
如果唔係入定嚟炒 應該唔會對個陣有大影響

睇nick玩個隻676鳩流流

awb就係唔出腳好難過到佢嗰種
82 84嗰張已經係咁

我都係有30張倒
賣哂佢執返八萬幾都好
好過中返d 83 84普金人
我知我係實中呢d 無謂哂錢

早知聽大家講忍下
尋晚買隻Son 1.74m
用咗兩三場但今日已經1.64m

你唔係炒卡既
賣哂都執唔到隻tots啦

我2.7入阿古路 打完個WL今日2.1
不過黎緊d tots應該都唔算點吸引
所以都未必賣黎套現換人

thx巴打

個倉得30幾張英超rg
即係玩到3包only

300win個dr核彈pack最高出83

起碼4包
3包加埋會出返12張垃圾俾你

我諗幾萬蚊對好多人黎講博隻tots 好吸引
但係對我黎講根本就係成隊普金英超換4隻普金英超無分別
我打左大半年
十二月尾個陣課左4000狂開pack
屌佢老母中一隻過十萬既卡都無 我試過幾次24rg player pack 無workout
我算撚數 唔再博呢d 慢慢儲錢買想要既野算
同埋下年睇下邊度買coin 好過

EA打手解釋下點解我做upgrade淨係出垃圾

藍絲台主都中老孫

課金不如練好啲技術打上去
季頭上到金一e3
個個星期都十皮啦
同埋課四千好少
我身邊幾個零課/少課都同我差唔多陣
甚至貴過我

今年做咁多upgrade未中過86up
Toty果期做過200包

開頭諗住hea 玩唔打wl
一打我得11 w
而家就有時17有時20 睇gameplay 閪唔閪
所以而家就無課 學你話齋一個禮拜十皮
純粹係我已經灰到唔會再做sbc 抽卡
淨係做mm 同砌卡sbc
因為係一定唔會中好野
有乜理由可以一隻過十萬都唔俾我
大半年啦

拍toty dejong
打雙防中主守隻
用開Keane/卡斯米路
唔怕鈍 最重要殺波勁 撞死人
以上3隻邊隻性價比高同最啱我打法呢

Psn sarasnub 攞住全藍卡開波問我做唔做任
我唔覆 入波su我 我知佢要1g1a 比佢隻4*人入完我即走 果陣0-3 佢psmsg我話我垃圾

四千唔中貴野唔出奇啦
要課一定季頭課 啲卡最值錢
今年吸收經驗 下集加油啦

Report la

我諗神軒

Report左 等佢課完金都冇得打wl

神軒

agger

試下唔同類型先知極限係點
我就係唔用Keane先上到金一
呢d垃圾一定要拋棄

我都覺得係
但睇肥袋話佢打B2b中場
唔知主守啱唔啱用

阿古路呢啲又top又用得我覺得outpack實升返啲
又可能紅卡中mahrez啲人又會搵佢link
英超一定最勁㗎啦隻隻都用得

你無用銅卡大法

呢個岩 聽位巴打講 用三隻癲狗中場 打4321仲勁過4231 442搶晒中場
最衰上次冇換fred
諗起fred kovacic kante真係扯扯地
搞到而家心大心細
整哥利斯卡/用atal定係用rooney好

做左十幾包連84都冇張
賣撚埋淨低啲英超rg算鳩數

Jimenez 係咪set做柱躉中鋒？
定就咁均衡進攻就得

高大中鋒多數都柱躉架啦

我踢4231係咪set做柱躉都冇問題？

下包就中架喇

有1m 用邊隻好
馬列斯打中間好勁 右腳硬ban就得 左腳finess 美斯咁

肥doi係話佢stayback好D

你打三中場有朗尼 買埋phillips撚啦

睇打法 如果係中鋒set波就係 但兩隻翼要潛入後方

做左10包連錫菲聯個龍都無張

屌，你把口講出黎真係好難聽

SBC冇得set instruction

我覺得依家好似玩到 Workrate唔太重要咁
夠快 夠撞 夠守就勁

防守要睇marking實際

唔夠chem呀

1 rcm 轉 son 10 chem Ben?

咪就係
QS左隻son先講啦

2個月前report過 又係講粗口
佢好快會畀人bam

QS咗Son先留言啦

我隊波得d免費英語卡+隻lucas if 佢根本就咁打贏面都好大 仲要搞咁多野 cls

唔好玩啦
我玩英超隊佢窮撚恩物黎

英超

同是天涯淪落人

我平時set開隻前鋒潛入後方
然後同隻cam猜之後搵位射，兩翼好少機會射波

張卡控波有少少鈍已經唔想佢上嚟阻住進攻

唔知今晚有無機會出guaranteed呢

乜都唔SET 就得

我反而覺得workrate愈黎愈重要
因為啲stat都爆曬
唯一分別就係靠workrate靚唔靚黎決定走位

你哋係咪都拎埋啲82以上嘅英超去賭

承上題
咁既話又邊個組合好啲呢
（唔想睇chem 全部都10chem到）
窮撚得600k
唔夠神軒+awb

Ea is watching

真 我12月開始冇玩 見epl totssf番黎玩sf 仲用緊成堆普金potm vardy
咁啱呢排啲obj sbc啱哂英超窮撚隊 準備換哂obj laporte ayoze jimenez sbc ddg ndidi 同all in咗200k身家買kovacic入隊打wl

終於有時間玩 買咗隻account
有無咩cheap sub推薦、同埋呢個陣/球員好唔好？

qs son保收視

搶口到

幾錢買

$500

應下節，英超都入到隊

（做咗4包，用埋啲82-83）

4321 CT同人仔點set
玩4231有啲樽頸位 想試其他陣

二十包以上未中揮手區

買ACC 黎講好普通料, 除非好平買返黎
巴打下次買COINS 自己砌隊好過啦.

咁都值500
仲收唔收ac?

5包最高84
已經燒曬卡

比我砌可能閒閒地砌隊德甲就算
有無咩sub players推薦?

差唔多啦 講真用500蚊買COINS唔會砌到咁
同你奴埋隻卡卡 , PRIME包又中隻馬圖斯
仲有朗同COSTA

呢啲有icon有牙朗嘅account大約值幾多?
上年玩呢隻game咁上下嘅account都好似咁上下價

potm vardy 應該用到end game

最盡用到82咋，83留返算

兩張圖中 有咩野係賣得? 如果多就可以再執

83都用 瘋了

全部untrade
諗住睇下500k內可以點執

$500抵啦
好多位嘅卡都值幾十萬以上
仲要用得

如果對呢個陣係無愛就賣咁D ICON套現
等呢星期尾既傳聞德甲TOTSSF出
根據上星期英超經驗德甲人應該會跌

85都祭左

都已經瘋了

you are not a窿

德甲 英超rg已陣亡

寧願唔中

Quick sell囉

$500收得100幾萬 馬圖斯都買唔起

真係唔識玩柏金 有愛阿記都係咁話

qs

人生苦短 賭注要更大

都值五百既奴隻kaka返黎都要手工費

唔洗set柱躉?

算係咁啦 夠金一
技術好e3都可以

下個post名叫「寧願唔中」啦
串撚到咁

認真 呢隊野500蚊真係執到 後備仲有blanc 冇乜嘢要執

唔賭佢哋就永遠都係垃圾肥料

我拎張艾達巨比你囉屌

500蚊 買得一百萬coins 左右，呢個ac有呢d算係平，除非一半以上唔用

最撚憎呢d柒頭，講到自己好撚慘咁

我都想依啲柒頭

唔用留黎煲醋？

屌你老母寧願唔中咪QS囉

幾時先法甲 想一睹賓耶達既風采

同六合彩中4個字 話寧願唔中 一樣咁on9
睇下有幾多人會中頭/2/3奬先啦，中細獎都少啦，仲未計有過半人唔中獎

Who

又要俾佢屈機

準備中99neymar了

97肥料+TOTS卡可以做 guaranteed SBC
寧願唔中

sub有無推薦?見到用得嘅都係3隻

想八卦下你隊阿係點既樣

通常祭邊張中邊張

TOTY用左2M都唔中
到TOTS用2M再做
唔知結果會唔會一樣

rio正選
sub買啲跑狗+cam 好多選擇

真 我祭親82都中翻82

推

可以買到嘅都麻麻一係貴一係唔勁 隊隊d super sub都係kent james呢d之前做落

用過張loan 用嚟打cam幾勁呀利申 有愛窮撚

88嗰張都仲好勁

已經nerf咗好多
佢初初出嗰時真係亂射都入

無， 得五隻係阿

fut birthday 老山龍 幾抵玩

個陣岩岩玩無錢砌
87係otw大panic個陣入左黎用
陪左我4百幾場

全阿隊條中場真係諗爆頭 韋加隻b2b 得ramsey揀倒

人類總是

From tg group

2m不如直接買

Real life

From EA正仆街(棄驚）巴打

一定係改圖黎
嚇我唔到嘅

我就係呢啲

抽中既感覺點同
可能我2m中幾隻

我得幾隻咋無搞全阿

要連ramsey又好難全阿

我屌佢老母 一包野 兩個位eng game

2m唔知話你醒定唔醒好

呢張engine 轉st抵唔抵玩

又唔係多錢
無咩所謂啦
打ut最爽一定係抽卡

2M又真係唔太多
食少餐係返到

有料 識玩

大家都好疊水

課coins做？抽卡都okay但做咁多pack真係好悶

有少少想 收返100萬
然後有lighting round就抽包
利申 一出英超果日已抽65萬

本身有2m幾coins
upgrade又唔太夠
咪抽下卡 都水尾

coins抽包啲pack rate好閪

做咁多包悶都悶死

有
正路唔會尋晚出沙地in pack 今日就出sbc 咁on9

應節個下緊要

5212 4231互換

一陣出England party pack
EPL + EFL totssf 溝埋

終於到我中

沙特dllm even not a walkout

5212仲未試
你啲人仔同CT點set

係咪攻就4231 守就5212

計錢都值
但係而家買黎唔湯唔水
俾人屠多，除非fifa底好

呀婆都留法甲

Totssf開始到而家凈係中隻英甲83gk
希望EA班高層遲早出事

一定留法甲 西意就睇星期四派彩中咩紅卡 柒咗就搏埋

Not a walkout真係心都傷埋 撚狗資格都冇

我人生最貴嗰pack就係coins抽

蝶巴食開800蚊一餐飯

Feel 到英超common都有用
今晚先出個common 出rg 英超sbc

蝶巴喎 你估講笑

我要食少20餐先係返到

一場轉一兩次睇下邊個順d

Wing back stay back 用full back attack 同hug side 叫佢地上
中前場全stay back/come back def

留咁多邊夠做82+

上e慶祝個餐都食左2k

做咗啲意甲先醒起可以留

好快上e1 等我
要再次跨越

好似我咁擺明車馬上黎吸負評係咪好D呢

巴打:食少餐係返到

我:乜$30買到2m喇咩

階級既分別

岩岩抽左包12/12 得隻伊卡迪

Fifa point?

又執

留名等睇台主俾人屌到開花

COINS
5萬 20蚊都唔洗 爽

有態要lam盡

大家係砌上面嗰個？我砌錯左第二個英超sbc出垃圾

我唔小心做82+用左幾次11張rg

卡呢個任勁耐

試左每聯賽一名 其他英超
再試埋只係用呢5個聯賽既人都唔掂...

有冇人知咩事

法甲一定升到仆街，我做一次就唔夠人做第二次

睇英文版

中文翻譯錯，要睇英文
印象中要荷甲 葡超 土超 西甲 法甲，你再check下英文

睇英文

Dls 跟抽左一包得83

無啦啦更新

其實而家市價買coins點計?
我覺得佢呢個陣 $500 好抵 玩餐死如果唔係

唔知上唔上到E2 星期日冇試

拉隊唔睇台

我都係

基本啦 又中son又中bale

仲有philips

請問設定咩位改英 搵唔到

更新左啲咩 個patch又變？

呢家$4 10k 計番500$ 買到120萬左右
其實呢個ac好ok 如果d球員自己岩用/會用既話

寧願唔中 多謝ea
我真係好好運

unfollow左藍絲台豬了

唔夠一百字

要由係老母到出黎講起

不嬲唔睇佢 不過廢事comment點解唔睇

咁多個台lui最值得睇 講嘢又正路 打法又正路

今年算係咁，中Son

聽講你做左今日之星

應該呢個

成仔台最好笑

comment of the season選舉

仲有SS mertens同atal
多到supersub都唔夠放

咪係，哥狗都兩隻，仲有okocha

呢個係嘅

我真係好好運 贏硬冠軍

仲有 技術好一定要贏？

一開game有得揀

近排個dr發乜撚野神經
場場仲難玩過打wl d人有幾小心有幾小心

之前中左son 話QS果位巴打QS左未？

其實成段野係諷刺緊班OBS撚

呢兩句應該爭冠軍
太ON9

真，睇多d lui gor打fifa都可能會脾氣好d

英超4腳入助贏

係咪全地球人簡hagi?

揀左美國仔刷sb任

夾埋都無700k

Son mane mahrez 個d點計

做完De gea中alisson

一早打哂 五月出三隻廢聯俾人做肥

享受到tots藍光藍花紙都已經好啦

打咗5場, 3場領先比人開Press反杯, 2場和波

鳩揀囉咁
呢3隻野做肥都係好撚難連

我都想中SON

咪埋眼揀
轉頭車落去sbc

[你唔中呀?]

你想做新一任負皮王？？

呢句有feel 我投

我係聽住佢講野打 個人都會平靜D

我投哩個

條友一講完，d風向即刻轉晒一窩蜂狂𨳒佢

打左場
個server慢撚到痴線

屌
計數值，實至名歸啦

我講卡價值

呢個係咩

的確係..
不過回返250k 俾ea
Epl都湊唔到半隊俾我

Toty

Who中撚左，俾人屌
跟住回哩句

toty個陣啲who中好嘢 串到仆街串返人地唔中

台主正傻閪

唔記得呢個淨係記得多謝ea 我真係好好運果個

星期四一齊集氣紅卡

唔記得個陣條撚屌中邊隻 好似kdb?

支持扔落icon sbc feel到中r9

FIFA20 Ultimate Team 討論區(153) 夏世三來了

我份人都好鐘意留底的

This option enables the display of certain information regarding your connection while in an online match.

屌你啦出咗咁多集先有呢啲野
根本就基本要有

點解toty會叫夏世三來了btw呢個好似唔係who？

個陣出毛文

摘名簿

有另一個 個名冇包字

見到更多巴

開驚果陣跟佢搵食

睇到咁多巴打谷到塊面紅晒咁出力屌

呢個句又點睇

啫係點 英文唔好

收返埋啦呢隻dllm

blocked

挑戰世杯巴的任務就交俾你

呢句咪就係果個我真係好好運又多謝ea果條友講

Samgor仲唔多謝Ea
再搭多句我真係好好運

睇住個位唔關事巴打俾人屌

真 佢真正贏家 玩夠賺夠就棄驚

入sb隊
唔知點入主隊

我正選到 你就sb 隊

我轟...

如果我星期四中到好野，就講埋我真係好好運，負評過唔過五十

我隻神軒係sb隊長

你要再加句「寧願抽唔中」或「QS好唔好」

有咩跌左

全稀金2500？

all

在“設定”中添加了“連接監視”選項。

通過此選項，可以在線進行比賽時顯示有關您的連接的某些信息。

500都有

出美職tots一定仲要奴啦

唔使等星期四啦，家陣都得

我真係好好運

97肥都寧願唔中

見到28呢個celebration就唔開胃
屌你老母藍波

咁晏先上水呀

9吹upgrade pack
中華dee

呢個pack幾易中 10pack左右就出一張

上次同蝶巴食左餐飯 埋單果時差啲破產

Gay test

試下唔好阻住我做任？

夠薑幫我抽下好野

蝶巴ibanker

你覺得你贏到我?

做野

佢攞你黎擋災咋

幫左你抽兩隻end game左閘仲想點

呢個都係熱門

Any fanny?

你真係乜都有留底，唔好得罪你

係咪英華個個

好撚癲連登UT archive

唔洗遮名啦
邊個唔識sumjai

英華侯克 仲有張特製fut card

個陣搭緊車睇 笑到我仆街

食屎屎先

邊鳩到黎咁多英超rare gold
好似之前咁出2款 7隻換4/11rg 同廢金換1/11rg 咪算 有得loop大家開心 dllm家陣點做

冇廢金換閃金真係做幾包就收得皮

好掛住佢

馬列斯大跌破900k 係咪可以入手

睇九吹loop 頭先中vardy

想請問呢張勁唔勁

Post 全家有冇留底

神軒仲勁

咪係
宜家根本冇途徑拎英超rg
除咗抽同買
啲廢金一大堆又用唔到
今年EA真係孤鳩寒

用落覺得都唔錯

我個chat仲未del

唔差 企逗後防中好好
英超平民陣可以 end game

英華浩克應該係唯一一個霸左四五個po頭既男人

神軒唔係3腳就實入

試下唔好俾我中英超tots
最憎中好嘢 寧願唔要
多謝EA 我真係好好彩
抽晒最高82 做sbc啱晒

中場取代邊隻好

大家記得買法甲閃金，少到仆街，好易無貨

你係經手人

係 條友打打下未完場就send過嚟屌鳩我

唔入了，英超pack中咗

包賺

你邊隻逗後 好似換bruno走比較好

有錢可以ALLIN 埋法甲銀，個次無啦啦多左五十萬

起碼要打爆個bidding pile

德甲已經升緊

呢個都好深刻
Fifa19最佳comment

要擁有tots其實唔難
魯占

On L 9

宜加已經咁 唔敢想似呢到星期四4pm後會幾咁toxic

係咪問icon swap 組合

我有@勝利(已失敗)

想像

On9你抽吖 我要組合呀

英超右閘有咩選擇 冇咩budget得幾皮 想玩吓IF mahrez要買隻嚟連

謝拉特逗後平時

換gerrard?

係，我紅卡會中kdb
tots包會中mane同奧巴美揚

係咪有方法可以繼續買落去
求教學

bid ,買完交換球會球員, 就會入黑洞

我掃死同一隻 會唔會好on9?
$850 即入價 瘋狂入 等到時$2700 放走

ndidi 其實佢有冇簡迪咁勁， 想换下中場但又唔知換邊隻好

要用ps4? 定係web定手機

星期四中kdb我應該po咩上嚟好

Fifa Fry 炒卡group Telegram

升市前大跌，同埋snipe list before Wednesday

FIFA FRY ( Market is dying ) 5/5 /2020

瞓醒就冇㗎喇 請珍惜

將KDB 放在QS recover list 再影相

即刻每隻入一張，再集中買一張

otw 雲比沙卡

是撚但set左個價位鳩bid到爆list算

要綠線就直接普金walker cancelo算啦

你就係佢講果條廢柴？

讀寫障礙？

法甲有排喎 打爆左諗住2個禮拜唔開pack?

差d遺忘左呢個

打爆左個bid list咋
transfer list琴日開哂pack已經爆鳩左

搵人整份report比我

直線自爆

開左10 pack 英超升級，終於抽中隻

之後仲人身攻擊

買人做定係你哋本身真係有咁多英超rg

你dse幾分呀

10pack都差唔多近廿萬

LR先入啦

仲有obs戰術大戰

係咪話sony?

本身有一堆廢料untrade rg card

人身攻擊喺網絡世界太基本相比之下冇咁好笑

Ash巴成個弱智咁

想點呀個dr 唔撚比人玩遊戲呀？

唔係講hichung咩
又係我

死左

On9 EA 都唔知自己玩緊乜柒 離晒大譜

因為有印象之前黑警巴笑你唔知乜，sor

鉛撚到on9

打左成日dr 15場 一場贏既都無 9敗6和

D幾

本身7落9

第二pack就中左 guarantee sbc可以慳翻

Who?

我五包垃圾

沙地仔幾易搞
唔使打假波

82+同英超加埋十幾包
全垃圾

隻閪game頓撚到 人玩架？

quick sell recovery搵唔到早兩日qs咗嘅某張硬吹肥
可以點搞

之前我都試過搵唔到張硬吹totw moment肥
仲聯絡埋ea
結論係 如果recovery入面冇你張咭
佢地都唔會有你呢張肥嘅record

左上角有得揀QS個日的日子，睇下搵唔搵得返

睇過晒
全部都冇

又和波 唔撚玩

即是你contact都冇用？
成90 ratingEA點賠

係你可以試下 試左先

邊有咁易, YouTube 開100包得隻李城cb

第一個fd 第一pack 82+ tots taa
第二個fd 第四pack英超 tots vvd
我做咗四包 board都無
祝EA hq俾雷劈爆 皇天擊殺

恭喜哂!!

我完全明白你既感受

揀哂咁多日都冇？

諗起lui 哥

冇
好肯定禮拜六qs，但睇足7日都冇

Send比lui睇

我都係呀

Qs左張奧比歷黎開包 而家個recover list搵唔到

On9唔撚玩呀 又黎追和場場都係咁 贏3-4球都係咁

有得較翻日期

DR係點分對手比我?點解我落到D9奴隻jiminez都係對啲對面齊哂陣嘅人

逐日睇晒都無

佢有部分qs左既卡係度

只可以留一個星期 過左就冇

出左epl tots先qs黎抽包架

100萬左右
暫時諗緊tots福仔+James

巴打有冇其他提議

無屁得83 lucas
是否可棄

紅卡？
我都搵唔返張紅

卡卡

試下用loan
希望唔好俾人入驚即quit

一樣
肯定唔過七日，但係搵足咁多日都冇

一包中2 張

我又算幾好彩未遇過呢d仆街

25萬
得一隻KANTE

唔係
普通肥料

乜水呀？

btw紅卡會duplicate到要qs架咩

EA打手

屌你老母

點解成日有咁多p牌仔中好野先上黎post是咪專登開acc上黎

真係未見過你
Who?

我張SS LUCAS又可以拎出黎

10包都黎一張都冇

Sydney mouse

我記得有巴打隻99朗俾人quit到撚得一場，勁慘

基本都係LOADING即閃

點解好似冇咩人用kante

特登上嚟曬命威喇

點會 好多toty kante

兩張arnu 87

UP極都係83 唉

包皮跌完未

悶悶地，有無Friendly打?

點解牙碩會咁平

CLS..

Market太多貨

我用loan哲學家同之前bday隻意甲巴西仔打雙st
6場搞掂

原來bd卡得夏神有轉位之前都冇留意

想問下mid韋轉moment rij算唔算downgrade
定moment rij仲勁

過埋星期四再諗

Sony個場做乜
打埋加時

rickythekeeper垃圾

自推下

真係who 自動ignore

終於82+中番隻艾利臣

sony好撚激動

差唔多 要返舊錢換其他位就換啦

你地到底有幾多張rg

銅銀再升

好既 thx藍絲台主
但都要屌你中son

[sosad又係ricky

未比佢西過既識條春咩

sbc ndidi幾時expire?

mid韋肯定勁好多

咁撚癲？ all in?

有冇巴打補充
家陣ricky上左水係個chat room到

1.5m icon係咪最好mid韋?

有無經驗老手可以分享哩位Ricky 生既趣事

你做多幾包都會中 呢度有個巴打都係做一包82+就中son
不過冇我咁臭串

都完驚 求其啦
反正隊波都差唔多全UNTRADE 英超

有無咁易呃

sony個live由200幾個人升到400幾個人睇緊

手快快snipe錯大把人都會

正路係 特別高佬型防中

好撚激動

未對過佢 有冇人講下咩事

基奧雲高好正 爽用中

好撚多花生

講你地唔撚會明
自己打過就知

都係後場搓同 full replay?

係咪同一隻GAME

HK HIBIKI

閪精來的
跳閪舞
又尻剷
又廢

雖然我都唔介意replay 但係約定俗成既野就跟啦btw打法閪呢啲我覺得真係冇得講 ea咁撚鬼有咩辦法唔保障下自己

呢條友應該咩西嘢都做齊

SONY幫人老母教仔

大和解

條友全餐，打法西又full replay

sony台咩事 見到佢反cup好澎湃

有冇懶人包

求分鐘

個ricky閪人嚟？唔識

+1

影衰阿狗

個比賽有4格人參加

好正架 full replay
60分鐘開始唔攻 角球旗

限香港人 冇限幾多格 好似係

吓
咁抵啦，sony屌得好

第一次升上D3
踢咗兩場半場都過唔到
60分鐘就輸三球

佢WL 大概咩實力

WL 17win?

講真就其實係勁嘅
上E架啦 不過真係好閪

係
試過一次20 win

Rickythekeeper真係西到一講就記得

佢好難冇e 啲基本功好勁

keep到d3 or above打多啲就okay

今個wl打咗個頭七十分鐘唔攻

Any Fanny?

上次中son爛左支咪，今次爛左d乜？

咁sam哥都可以報，想睇

不了

夠end game嗎

Wa 屌你老母咩

Sony 隊波太勁，比ea整鳩佢
大哨果球咁都唔入？

隊波幾撚勁都係鬥唔過EA

真架，唔係正式比賽，普通Frdly都會有唔同Gameplay 同埋調整
絕非9up
你睇佢隻大哨，跣住去咁
拎波離腳到

大多數都係就上E嘅時候對到佢
所以知佢一定E開

今日成日我瀨撚晒野

你奶咩野呢朋友

我真係好.....
算啦，大家盡情負評我吸PACK LUCK

好憎你呀

伯母琴晚已經好唔得閒
今晚繼續

成七年未中過T0TS，今年一次過追晒

屌你可摸以教下點樣得黎可以不斷開pack

之前都唔信
依家肯定
呢個一定係EA打手

屌，我都想抽正野比人負評

都話做多幾包就會中

宜家先知實在太遲了
佢前後中哂tots阿古 676 adama salah
好快就有埋kdb son vvd

成隊比你中撚晒

個個都以為用咩銅卡大法有用
其實只係關佢ac事，有d人toty做幾十包中哂美斯kdb c朗，有人做幾百包得艾利臣

巴打fdly？

你癲撚左？

屌呢排抽唔到好嘢，好唔好拎番之前啲代表作出黎引戰？

我應該幾百包都係中垃圾

你點做到的

我自己都呆撚左

On L 9
你未中牙？

平時有儲卡，一有類似SBC就燒晒落去

你地係刷82+ 定係 英超果個

冇人玩DR 㗎？？？
d4 match 左十幾分鐘都match 唔到

你地係全手動換人 定較 air ball and loose balls
打dr 佢亂轉人轉唔切，全手動難唔難撚

自貼為敬

貼左了

抽左5包upgrade 得1board

已經覺得紅卡中咩都無所謂

收pc coins 2m，有人放的話可留telegram.
thank you

臭口到

我真係覺得關ac事
我抽親必中唔係gueye就correra 全部祭晒

呢d叫意氣風發
佢d運癲d定上2集個甩甩癲d

YES，岩岩用埋南美黑卡黎做

如果你留番ultimate tots做會否儲齊全隊

邊有咁易中

你講呢句仲難聽過粗口

屌
慘撚到 做十幾包得隻87

有無人用keyboard玩?

你pc？

請問而家邊個SBC值得做? 上個星期先開始玩, 得87k coin

無
大部分用mouse

一日中幾張，有冇咁好運

真心以前pc真係用過keyboard玩pes

無晒人了
等星期四派包再玩埋就完

暫時都冇乜
upgrade要有賭本先玩到

應該都玩埋ultimate tots既
出埋就真係棄得gamefutties都係開心砌下sbc

玩咩隊先
冇咩錢就唔好買卡做SBC喇
做下obj拎咗英超兩隻免費卡先

隻raul jimenez都幾勁

係 屋企無手制pc又駁唔到joycon做skill move好麻煩

巴打用keyboard出skill move應該練到d手指勁過彈琴

想知pc版keyboard點出skill move

買個手掣啦 冇辦法